有冇諗過 俾得返學費你 就有可能要重讀返堆credit

退學費即係唔承認果段時間嘅教學係合乎標準
咁搞嘅話分分鐘credit都唔計
大家問心啦 上個sem又online test又轉pass fail
根本比正常易左好多
大家唔想靜靜地完左上個sem 反而想退返萬幾蚊 重讀多一年？

係呀，教得唔好咪退囉
咁我冇交學費就緊係唔可以earn credit啦
等到正常再交學費同上堂囉

收到好多學生叫你退學費？

唔想再浪費時間讀多次依個sem炸
上個sem原本已經又要罷課 又要發夢 全個sem都冇返過學咁濟
難得轉左online teaching可以pass到碌過
你班友仔為左萬幾蚊又想浪費自己半年？
快手畢業出嚟搵真銀 多過堆學費十幾倍啦

Ok好，接受你易咗可以pass到碌過
咁即係教學質素不如期望
唔退全費都要退返易咗嗰部分

睇唔過眼啲大學咁撚hea，求其叫你交完功課就pass到。

如果咁都pass，點解唔直接畀錢買張cert，一買一賣，搞咁多大龍鳳又曬4年做乜鳩

如果佢肯退 又唔駛退返credit
咁正常學生舉腳贊成添

你讀大學真係浪費學位

係hea左好多 但有冇諗過依個sem香港大學生係點過
港豬果堆就梗係輕輕鬆鬆
同時大把人為左場運動 學都返唔到幾日
一次比人捉到就miss曬堆test exam
難得比大家可以碌過 咁咪靜靜地碌過囉
香港堆學生grad唔到 對你有咩好處

Agree

點解退學費必然=唔計學分?

依家一直要求𡁵嘅係退還cut咗sem/停課嗰部分學費，因為校方提供嘅代替面授課程嘅方式屎都不如。

退學費係因為唔承認個教學內容/質素合乎標準
咁如果逼到大學承認依點去退款 佢亦都可能用依點去做理由唔計退左學費嘅科堆credit
當然咁樣退一退就全港defer 大學負擔都會一下多左勁多 所以都只係其中一個可能性

下？還學費就好似我買個plan 咁佢比唔到facetoface我 我要求退學費作為佢提供唔到facetoface既服務比我既賠償好正常姐

幾時見你退學費=重讀？重讀你就自己去apply啦

如果online realtime class得既我一早報左online class la洗鬼報ugc讀書啊？

點解你諗野咁負面
唔可以退學費之餘又有CREDIT?

不過學校大曬所以我唔講野啦

點解會唔計？
退學費可以係因為冇得用學校啲設施

有fd polyu late drop period drop曬所有科變defer
退錢天經地義

奴性咪樓主呢d,賤種思想

你班撚樣咁鍾意讀書不如申請defer+下年重讀啦
咪撚阻住想快grade嘅人
咁唔滿意退學囉ugc都咪撚讀啦

想讀書又係撚樣

吹？你defer左未牙 dllmcfh

收嗲啦

老實講我寧願讀過